波罅嚟講 呢條值幾多分？

唔講住 打個丁先

三上真係黑左d
其他完美

駛鬼遮樣咩 出曬名啦

名？

一哭二鬧

誰家女友？

大lin餅

睇左咁多年
依家先打格